professor powpow係咪唔識好好地講野？

做咩係都要扮鬼扮馬

人地拍依類型嘅片你就由鬼佢啦

你問我都冇用㗎喎，你問佢吖嘛

佢咁樣講野係配合番都市傳說/鬼片片個氣氛,引導觀眾思考

有咩問題?

之前佢講機械女個陣係Fb出預告
我等唔切就咁google 搵左d黎睇
到佢出片 內容同我google野一樣
仲以為有咩deep web research